［慎入］男挨撞倒地「掙扎想爬起」！後車當垃圾連3輾 爆頭慘死爛成泥

大陸中心／綜合報導

沒有人願意伸出援手！中國山東德州寧津縣一處路口2日發生恐怖死亡車禍，一名男子騎著機車跨越馬路，不慎遭到一輛疾駛的白色小客車撞飛倒地，男子一開始還有意識，忍痛掙扎想從地上爬起，不料卻連續遭後方3輛轎車高速駛過「輾碎」，當場爆頭慘死、屍塊四散，甚至有些部位還被輾成的「肉泥」。

根據中國《網易》報導，監視器畫面中，男子騎著機車準備過馬路，但卻遭到一輛高速駛來的白色轎車撞上，男子連人帶車當場彈飛墜地，而肇事的駕駛毫不減速，逕自重踩油門加速離去。

男子甫遭撞時雖然身受重傷，但仍還有意識；畫面中，男子四肢在地上微微顫動掙扎，似乎想要爬起求救，但還不等男子起身，隨後又有一輛轎車駛過，當場將男子「輾碎」，頭部爆裂慘死；接著駛來的轎車也全然不當一回事，男子的屍塊宛如路旁被隨手丟棄的垃圾般，一連遭到3輛車輾過、輾碎，甚至有些部位已經被輾成「肉泥狀」，畫面慘不忍睹，直到一輛小貨車駕駛經過輾壓到男子屍首時才發現不對勁，立即報警處理。

目前當地警方已經立案偵辦，並逮捕其中一名肇事駕駛；誇張驚悚的畫面在網路上曝光後，也引來大陸網友撻伐，痛批當時經過的人車不少，但卻沒有一個人願意停下來伸出援手，導致這名男子接連被輾慘死，怒轟簡直是「垃圾人群」；但也有網友認為，現今製造假車禍詐取賠償金額的「碰瓷」事件層出不窮，造成人心冷漠，誰都不願好心伸出援手卻被當成肥羊。

▼第二輛駛來的轎車將倒在路面掙扎的男子輾過，當場爆頭慘死；接著駛來的轎車也一一輾過男子，將屍塊輾成細碎肉泥，畫面慘不忍睹。

痴撚線國家

咁矇點睇

睇標題都已經好不安

留名等睇5毛出黎歌頌袓國

癡孖筋

精彩
好治癒

為生命添上喜悅

爆西瓜

第二架車

點解日日都有蝗俾車車到爛曬

想嘔 爆開左

引來大陸網友撻伐，痛批當時經過的人車不少，但卻沒有一個人願意停下來伸出援手，導致這名男子接連被輾慘死，怒轟簡直是「垃圾人群」

都是中國人，不用分那麼細

這就是中國

D碎片一睇就知係個頭盔啦

地獄鬼國
第2部車應該捉佢打杷

虛偽到呢
講到自己在場就會幫手咁
如果真係有正常數量嘅人幫
撚有咁多呢啲中國冷血片睇
事實就係中國人十居其九冇人性道德

條友做乜揸住架電單車打橫行

死得好

岩岩新路都未通車 又未裝cam 求其捉條友話捉到人

俾人撞同撞人果個都係仆街

爆頭片永遠都有連登份

好彩無睇

真係痴撚線

條路未通車但係咁多車行？

果條路行幾多
睇唔到架

呢個channel專upload大陸d衰野

D車快過火車

其實第2 3 架車
你唔停車救人都算
點解明明見到條友係到都仲要車埋去
之前有幾單都係咁

呢啲片就成日都流出...其他又唔見佢流出

車佢既人全部走晒

成個post一個五毛都無

支那既日常

嘩屌

支那D馬路交通根本就係地獄鬼國

呢D case 真係一日數百單

段爆頭好治癒 睇左好多次

还有党

多得撞車黨，鬼國撞到人唔會有人停車嫁
邊個停就邊個上身

死嗰個又唔睇路鬥快
揸車嘅又唔撚理撞埋去
第二架又唔撚理鏟埋去
第三架撞完走咗去
淨係舖好未有紅綠燈，但唔封班馬線，又當自己唔關事

冇人覺得自己有錯

鬼國

嘩屌 痴撚線

爆果下

點會咁過馬路㗎

唔好講有無人理傷者先
條友過馬路唔睇車真係幾多條命都唔夠玩

中國?
不意外

佢哋班撚樣見路就行當正自己大曬咁 有日冇人比車車死真係新聞啦
每次上親去睇見佢哋過馬路都好撚佩服

德州人冇咩人性

爆頭嗰下

好唔爭氣咁笑左

支畜

咁佢第一下俾人撞個陣究竟有冇事
見過有單係條友撞完其實走到
佢自己攡係度等賠償 結果俾後車輾過

強國天眼唔係好撚勁架咩 仲未拉到人 ??

支那國黎架, 停車點知會唔會俾人老笠架
老虎蟹都唔停啦

大陸係咁
睇過好多意外你都唔明點解前面咁大個人都可以唔煞車撞落去，仲要不斷有車撞埋去
後尾發覺係唔需要明，因為呢度係大陸

我笑撚到起晒痰！

爆開個下勁正

林鄭一定又話唔評論事件

班中國人講到自己無份咁

沙沙石石

等睇果個天眼系統捉人，又話好西利既

支那真係痴撚線

做中国人

出街都會變肉醬

網路上既中國人永遠係充滿人性 成班鍵盤戰士道德撚上身

誇張驚悚的畫面在網路上曝光後，也引來大陸網友撻伐，痛批當時經過的人車不少，但卻沒有一個人願意停下來伸出援手，導致這名男子接連被輾慘死，怒轟簡直是「垃圾人群」

收皮啦 成班偽善支那狗
俾著你班支那狗係現場咪一樣冷眼旁觀
講撚到自己係道德大國咁
人唔笑狗都吠

咦！？班5毛呢？

國民質素咁上下啦

幾刺激
唔知點解睇左男孩 本身諗住入來睇細路仔撞...

怒轟垃圾人種

支那

唔知點解諗起吉良吉影

因為死極都重有

點解共匪唔介意死咁多?

完全唔撚明，地下一大舊嘢都睇唔到？？全部盲撚黎？？

佢地會話係清理低端人口

第二架車其實車唔到佢主體，剩係車過啲屍塊

支那係咁架啦 地獄鬼國

睇標題就知係支那

現今製造假車禍詐取賠償金額的「碰瓷」事件層出不窮，造成人心冷漠，誰都不願好心伸出援手卻被當成肥羊

呢個先係事實

不過條懵撚當班馬線 D 車實停, 將自己條命放上檯賭大細輸撚左

大國勃起

甚至有些部位已經被輾成「肉泥狀」，畫面慘不忍睹，直到一輛小貨車駕駛經過輾壓到男子屍首時才發現不對勁，立即報警處理。

邊個報警拉邊個

覺唔覺唔計xxx 大陸其實幾好住？

收嗲拉5毛

關我丁事咩

熱烈地彈琴
大陸啲電單車電動車成日駛上行人路
行公路又唔理燈號橫衝直撞
最好撞鳩死曬班仆街

開頭本身重識郁,

不過支那發生好正常

國情
咩中國夢 信中國 唔該收皮

去到另一邊還有黨呀

佢地係咪真名登記所以無得鳩up
正如香港facebook用真acc留言都充滿道德撚

條撚樣咁樣出馬路根本自殺

爆漿